新識男朋友三日 上左佢屋企 唉

唉
係咪個個男仔都係咁
個個都咁快就要搞
你地係咪拍親拖都好快會上床？
唉

我俾左個處佢
希望佢會珍惜

手足咁威！

臭雞

Hehe

你地咁大反應做乜
我聽d 姊妹話好正常

佢已經拍埋片之後會勒索你收訂煲費

識得幾日就上人地屋企 仲要個處比得咁隨便

3日? 3個鐘已經中出即飛

互射？

認真想知大家拍幾多日先會扑野

放心 好快分手

兩年

3個鍾?
3秒鍾已經.....

收皮啦
你地全部都係雞

我每次都會同男朋友講我係處
個個都會信 呢次我都係同佢講係處
唉，佢就即刻約我上佢到

老老實實，食人隻豬都唔係咁過癮...有成床血... 又話痛... 條女又緊張咁...

巴打好忍得 我最多忍到半個月

咁快講事實出嚟做乜尻 仲係第一頁咋

當年我識左老婆一個月就食左佢隻豬

建議巴打可以睇個醫生了解……

笑

睇黎佢唔止基仲好肌渴

收皮啦，你地d男仔有得屌咪又係會屌
咁大家開心咪得囉

睇左三上

上得人屋企 唔方唔臭啦

一睇就知

你唔好叫條女上你到！

Gay post

老老豆豆，你地班child登仔真心搬龍門，平時溝女又話咩 有食唔食就罪大惡極，而家條女無嫌你地男人臭又on9，肯扑肯含又話人臭雞。我同男朋友唔係你地想像中咁囉，佢一定會好錫我

扮清高呀係度 屌你老母

係咪今日個處仲係度

屎眼個處

第一 好正常
第二 處有咩咁珍貴？
第三 性同愛可以分開

假膠

識三日，同佢講你係處佢就狗衝。錫你邊撚度吖？錫你個閪咋？好心你係處嘅就認真少少對待啦on9 俾人話雞唔係無原因

三日先比屌？
飛得

死基佬

3 日算忍得

咪臭係，都要試下係張床夾唔夾啦

過多幾日就會散架啦

俾埋個處我得唔得

互射左幾多次？

雞/鴨

屌你老鼠 我拍左5年先有得搞

見面7秒就合體

第一次屎眼應該好痛

樓主都幾保守喎

好快會飛你

正常未拍先啪架啦

連登仔最著緊嘅處你三日俾咗人
希望你假膠
人都未睇清就俾人
樓主讀緊中學

成班child 登仔無女唔抵得

希咩望
根本就係假膠

唔識含已經扣分啦

7日

老老豆豆，平時講香港講政治講時事講哲學又唔見你班child登仔咁多意見。一講女人係雞就個個衝出黎又屌又開人波又話女人係雞。我只係想問下係咪情侶都好快會扑野啫，成班轉移去女人係雞乜乜柒柒，屌你真心好撚低質

所以你開少d膠post討論多d政治時事哲學咪得

你開得膠post都唔會預人地認真同你討論啦

問你就直接問，作個故出黎做乜撚嘢

陌上花-百合 • 1yr
有冇人知呢隻係咩花
我老母食左好多
嘔到7彩 頭暈 視力模糊

你老母死撚左未

幾日前嫌人地搵21k唔夠你洗分左手
轉個頭俾人上左
希望你係假膠

高手

一樣還一樣 無話分完手唔可以有男朋友架喎

扮女人好玩咩

有冇上埋右？

互射過咪算
你屎眼第一次開花姐

你無咗做女仔既價值

小事啦, 通常Hi完就直接除衫沖涼扑野, 有時連名都未知就分左手
你仲細, 唔會明大人既世界係點

圖？

每人射咗幾多次？

咁你開post係為咩？

處炸麻有乜撚野咁重要

屎忽破處係咪好痛

中出即飛

請善用起底功能

互射左幾多次

雖然我知係9up
但你又利申比左個處佢
但又話每次都同男朋友講你係處
咁姐係你係定唔係

𨳒你老母死基佬

處咋喎，你咁緊張做乜
你屌唔到架啦

見面三秒便合體

都開咗啦，不如都俾我屌下

唉，屌你班child登仔好煩
唔好推

block得

推

咁叫男朋友?? 呢D叫客wor小姐

揀MK仔, 死得

三日就上床 咁下個月結婚 入咗紙未？

傻豬

係 太輕易就俾人...
同埋記得做好安全措施
有咗會後悔

條仔就爽

男人分辨唔到架 每次都可以係處
一係做 1 一係做 0

咁你開post 做咩？

咁快就互射？

3日都比到個處
姐係你都唔係好睇重個處姐
扮乜野

其實樓主係咩邏輯 認真覺得係假膠。 睇個標題以為樓主好緊張自己個處咁， 但睇完啲留言覺得樓主真係有啲自相矛盾。既然自己都覺得冇問題，點解要開post喺度呻吟， 究竟喺度唉乜鳩